其實啲黑警OT咁多黎做咩，反正佢地退休之後既早死率都較高

工時長積勞成疾有長俸冇命享懲教員兩成退休後五年過世 身體必有病| 蘋果日報| 要聞港聞| 20100629

紀律部隊內一直流傳，部門員工積勞成疾，退休後容易早死，但政府從未公佈有關數據。據了解，懲教署員方最近做了非正式統計得出「震撼結果」：粗略估計逾兩成員工，在退休後五年內逝世，終年只有約60歲，較香港男性平均壽命79.5歲，明顯命短一截，有終生長俸也「冇命享」。

係喎係喎人工普遍比私人市場非專科高啵
我先唔要呀
退休後又特別早死 就算唔死都多病痛

btw祝願紀律部隊既黃絲，一生平平安安，富貴逼人來

幫手用魔法減低佢地平均壽命

想黑警即刻退休

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

留俾佢地老婆勾佬

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

內文講60歲
仲要好多病痛

肺？

好多警犬叫雞叫到生性病一埋暗病
早死唔係無原因
佢地去旅行最鍾意去越南
你話去做到乜？

前人種樹，後人享福

OT咁多做乜,返大陸叫雞啦

做黑警，要還架

越南泰國

可能知道自己會早死 多病痛
所以成日去偷食

以前有醫院朋友講，好多警察都肝癌死，原因係叫得雞多，染咗乙型肝炎，跟住變成肝癌

老婆仔女點算